FBI 極秘「iPhone 破解工具」被偷！黑客公開放上網

1小時前 • 最新情報

去年 FBI 要求 Apple 幫忙破解一部曾經由恐怖份子擁有的 iPhone 5c，更加想 Apple 特別在 iOS 做一個「後門」，方便 FBI 日後的情報工作。被 Apple 堅決拒絕後，FBI 轉移向以色列的一間流動裝置保安公司 Cellebrite 尋求幫助。想不到這間保安公司最近被駭，令重要的工具曝光。

一班匿名黑客之前成功入侵 Cellebrite 其中一個伺服器，取得大量重要內容。其中一個重大發現正是 FBI 使用的 iPhone 入侵工具，名為 UFED。現在黑客將 UFED 的部分程式碼公開，顯示這個工具能破解較舊的 iPhone (包括 iPhone 5c) 和 Android 及 BlackBerry 手機。

Watch dog 2

FBI 轉移向以色列的一間流動裝置保安公司 Cellebrite 尋求幫助。想不到這間保安公司最近被駭

黑客並未有將整個破解工具公開，因為此舉只是想證明他們有得到那個工具，作為向 FBI 的一個警告：只要有破解工具存在，就一定會流出，不會只有 FBI 自己用到。這就是 Apple 和 Tim Cook 堅決不肯製作「後門」的原因，因為漏洞很快會被無數黑客使用，包括世界各個毫不顧忌監控所有人的政權。只終受害者未必是恐怖份子，而是普羅大眾。

Watch Dog 3

冇WP電話 windows phone 好波

好條撚波，冇人用廢鳩事hack 咋卦？

watch dogs

Hack都廢撚事

邊個話watch dogs 2個故差？

完美jb

好型棍

DecSec

NetSend

原文係
Now the hacker responsible has publicly released a cache of files allegedly stolen from Cellebrite relating to Android and BlackBerry devices, and older iPhones
所以唔係舊android 係所有android

DecSec給予你們真相, 而你知道接下來該怎樣做

會唔會係香港個Nested 做

Apple

話說FBI係鴨記搵破解工具（唔信google)

佢宜家係咩級黑客

黑客之中既黑客

冇人理你